你俾答案,我出條IQ題

一定好撚多陳國邦

風間立花

Slut

因為外星人唔帶帽

Rose ma

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空, 度一切苦厄.

舍利子, 色不異空, 空不異色, 色即是空, 空即是色; 受想行識, 亦復如是.

舍利子, 是諸法空相: 不生不滅, 不垢不淨, 不增不減.

是故空中無色, 無受想行識, 無眼耳鼻舌身意,

無色聲香味觸法, 無眼界乃至無意識界,

無無明, 亦無無明盡; 乃至無老死, 亦無老死盡.

無苦集滅道, 無智亦無得.

以無所得故, 菩提薩埵, 依般若波羅密多故, 心無罣礙, 無罣礙故, 無有恐怖;

遠離顛倒夢想, 究竟涅槃.

三世諸佛, 依般若波羅密多故, 得阿耨多羅三藐三菩提.

故知般若波羅密多, 是大神咒, 是大明咒, 是無上咒,

是無等等咒, 能除一切苦, 真實不虛.

故說般若波羅密多咒, 即說咒曰:

揭諦, 揭諦, 波羅揭諦, 波羅僧揭諦, 菩提, 薩婆訶.

摩訶般若波羅密多.

請出題

陳國邦

完

一蚊雞